好嬲嘅各位入黎放鬆下

班狗又亂捉人亂屌人
大家都睇到一肚火
但係希望大家深呼吸幾下
退返後一步
唔好比憤怒控制自己
早d訓 比自己休息好
等聽日全力文宣話比人知班狗有幾垃圾

珍藏貓咪圖

治愈